Леше в институте рассказали Малую теорему Ферма:

﻿
𝑎
𝑝
−
1
≡
1
 
(
m
o
d
𝑝
)
a 
p−1
 ≡1 (modp)﻿, где ﻿
𝑝
p﻿ — простое 

С помощью этого утверждения можно искать обратное по модулю. А именно, если

 ﻿
𝑎
≢
(
m
o
d
𝑝
)
,
a 

​
 ≡(modp),﻿ то ﻿
𝑎
−
1
𝑎
≡
1
(
m
o
d
𝑝
)
,
 
𝑎
−
1
=
𝑎
𝑝
−
2
.
a 
−1
 a≡1(modp), a 
−1
 =a 
p−2
 .﻿

Теперь Леша решает домашнюю работу, в которой есть задача: надо посчитать ﻿
∑
𝑥
=
𝑙
𝑟
1
𝑥
(
m
o
d
𝑝
)
∑ 
x=l
r
​
  
x
1
​
 (modp)﻿.

Помогите ему с этим.



Формат входных данных

Вводится три числа ﻿
𝑙
,
𝑟
,
𝑝
(
1
≤
𝑙
≤
𝑟
<
𝑝
,
𝑟
−
𝑙
≤
2
×
1
0
7
,
𝑝
≤
1
0
9
,
𝑝
 
−
 
п
р
о
с
т
о
е
 
ч
и
с
л
о
)
l,r,p(1≤l≤r<p,r−l≤2×10 
7
 ,p≤10 
9
 ,p − простое число)﻿



Формат выходных данных

Выведите одно число — искомую сумму. 

Замечания

﻿
1
1
≡
1
(
m
o
d
7
)
1
1
​
 ≡1(mod7)﻿



﻿
1
2
≡
4
 
(
m
o
d
7
)
2
1
​
 ≡4 (mod7)﻿



﻿
1
3
≡
5
 
(
m
o
d
7
)
3
1
​
 ≡5 (mod7)﻿



﻿
1
4
≡
2
 
(
m
o
d
7
)
4
1
​
 ≡2 (mod7)﻿



﻿
1
5
≡
3
 
(
m
o
d
7
)
5
1
​
 ≡3 (mod7)﻿



Тогда искомая сумма это ﻿
1
+
4
+
5
+
2
+
3
≡
1
 
(
m
o
d
7
)
.
1+4+5+2+3≡1 (mod7).﻿

Примеры данных

Пример 1

1  5  7

1  5  7

1

1

Пример 2

3  10  31

3  10  31

4

4

